(不安)坐地鐵有隻蝻拎住個迷你remote不停㩒

細到好似自拍器，我好驚係引爆裝置
一上車就眼超超，好似唔撚想比我坐咁

時間停止器

試下開Bluetooth 掃下

玩緊蛋掛

震旦

偷拍器？

呀啦花瓜